Опишите своими словами, что такое метод обьекта

Метод объекта задает функцию, как значение свойства объекта, используя укороченную запись,
при которой название функции выступает названием свойства объекта